kpop有咩歌岩分手聽（咸左emoji）

mamamoo

Rainy season
Starry night
Egotistic
가을에서 겨울로 (blue sun個intro）

散咗？

有無歌

On rainy days

Red velvet - Bad Boy 🙄

김범수-보고싶다

TWICE -TT

尹鍾信 좋니

英文歌得5得

好耐無聽

幾好聽

可以嘅

Heize-you clouds rain

TWICE TT

Blackpink-Kill this love

Heize: don't know you
sorry

Day6 Congratulation

傷心的人別聽慢歌

Dont know you

呢首都好正

huh Gak - the person who once loved me

2NE1 LONELY

有朋友想媾樓豬好耐 想幫佢問係咪即係而家有機

係 avaliable

呢首聽到幾心酸..

bts :blood sweat and tears,fake love

不如spring day the truth untold

Bay bye 呢

bad bye

係 bad bye先啱 枉為moomoo

spring day無咁慘

typo啫
btw好聽

好耐無聽呢首

Heize嘅所有歌

呢首too
玟星推薦的

如果想喊

可以聽bigbang 首loser

我鍾意呢個版本

Teen top:Clap, Missing, To you

are you okay though 😢

Cheer up

Seventeen — Don’t Wanna Cry

喜氣洋洋

入黎就係諗住答rainy season

你係咪有張cap正勝利大頭 寫住「廢柴」

笑就有

I am fine😚

我都有諗過講
但係真係太膠

利申：打手

樓主係moomoo?
佢地white wind嘅bad bye都好啱分手聽
Didn’t know me- heize
Bad- tablo
illa illa- juniel
Gone not around any longer- sistar19
Every night- EXID

樓主係假膠

多謝分享
mamamoo d歌好多主打非主打好啱分手聽

無衝突

分手後去聽 睇埋個MV
下一刻我又戀愛喇

推介

屌你

IZ*ONE Memory

我屌你老母 食屎啦你

==欺騙左你感情？

fake love

나얼 - 귀로 搵唔到中字

Sejeong - flower way

Wendy - goodbye (OST)

少時 time machine

記錯 原來係日文

雖然失戀情歌有太多選擇，但點可以無kassy架

Kassy-True Song

Kassy-The Day Was Beautiful

Kassy-請緊握我的手

當然仲有好多....

另外推薦幾時我自己都咁鍾意既Btob-Someday

利申男人老狗都成日聽呢D歌

love scenario

哇 雖然唔知up乜 但聽到想哭

唔緊要

==會唔會對你有性幻想

洗唔洗咁唔開心==

手卷巴

毒撚係咁

唔開心嗰陣聽Gfriend啲歌真係勁有feel

Kard
Rumor
Don’t recall
You in me

If you do

依啲歌我最拿手 下次唱比你聽

講咁耐都無Btob既Beautiful pain好打極有限